最典型的利物浦fans 係咪譚耀宗

完全係典型的利物浦球迷，

董建華

董建華都係fans？驚喜現身朱咪咪演唱會

傑出利迷系列